季炳強話香港人由於‘唔認識’祖國，所以才憎恨，事實是由於香港沒有訊息封鎖、太認識中共，才會憎恨

事實

唔係咖，香港人好瞭解大陸咖

agree

不如話中國太廢無法令人愛護？

條友係咪白痴

瞭解央視、環球時報裡面既‘強大中國’ 真正係季炳強口中既「第三方」

大陸人了解既中國，係經過過濾河蟹過既假大空中國

後句講得冇錯香港人太認識支共

原來太認識都係錯

咁樣中共即係叫大家迷迷糊糊做人

特區官員、奶共畜口口聲聲叫囂指責香港人「唔了解中國」

牠們去大陸出入都是白天鵝賓館、北京華彬費爾蒙酒店、人民幣大會堂，又有幾了解真實的中國？

正如林鄭連八達通都唔識用，羅致光唔知道基層要出街食飯一樣道理，你會不會說牠們很了解香港？

d傻閪官有錢廢老up野
全部倒轉＝真相
定律黎

班奶共畜每次去大陸，出入有專車接送，免費入住五星級大酒店，去最高級既會所叫雞，係特權階層

你同我講你地才是認識真正中國？

藍屍：我唔知我睇唔到

啲雞竇都比習大大冚晒 點認識啊

有人同自己抱相反意見
用人地唔識做論證答案係最低級既辯論答案

建議王喜可以用呢個玩下 ：開頭播季炳強：「年輕人唔了解祖國」 ，之後就播真實中國既畫面

收皮啦

港共意思係：唔認識党媒報道嘅支那

共產黨講嘢，向來都係同事實相反。

責任全再港方